(2018新年)5k起家

目標100k, 太多賣料狗又唔準
所以大顯身手，幫得一個得一個。

1. 即場1.5大 50分鐘前入波

gun

Allin

Cashed 不過低水

接近兩倍唔算低啦

睇你點睇 即場無兩倍算低 我地賭開盤另計
Between g chi樓主下場
Push

今晚出水嗎

曼城半場1.5大

買幾大

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed

開得都最少1000以上

悉尼3.5大

追

跟左500 多謝樓主

3. FC 半和+1:1
1k

1-1係半膽定全膽

勁

有料到

我買咗全膽
睇黎好難頂到

半和CASHED

跟左兩場.執1.8K

cashed

真心好撚勁

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2

勁撚到

Lm

lm

LM

勁, 有冇真飛J下

4. 艾拉維斯半客
中左先買兵工廠抄車仔

支持自己

支持樓主

艾拉維斯

01

樓豬

多謝

今日第2次多謝樓主

跟買中左

下場點買

又羸500,多謝樓豬

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2
4. 艾拉維斯半客 cashed

連中5口了 ok 可以跟了

Lm !!

lm樓主強

5.阿仙奴+0/0.5 +全3:0&3:1

對左

試試你先

對

啱啱先見到個po 頭4場冇緣分了

all in左戶口12k落阿妓

好撚勁

當睇下波

有手足無窮人

樓主勁
G持

屌 反cup

喊出黎
個12m on9

22222222222222

2:2

2:2@13.00 $500

和

我跟哂 我跟到下半 2:2 40倍我跟左500$

CASHED!!!

跟左 感謝！

真定假

無跟 但G持

LMMM

波圖個球證出場會唔會俾人打

信樓主 無窮人

咁多猛人

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2
4. 艾拉維斯半客 cashed
5.阿仙奴+0/0.5 cashed +全3:0&3:1(廢J)

呢個po 好多猛人

Gun

我每次一跟就出事 睇睇下場會點

今日點睇

#metoo

猛人何其多

加油樓主，跟你搵食

樓豬出水未

真事

識貨

試試佢

樓主今日幾點出水

今晚度左條重心過關2X3

1- 巴塞 : 入球大 3/3.5 @2.29
2- 雷加利斯 [0] 讓主 @1.76

巴塞個場當熱食 2X1 = 4倍
信心指數 第1場 : 80%波
第2場: 100%波

12點前好無？

好啊
終於可以跟你搵食

樓主講到自己咁勁咁 （應該係賣料狗廢 ）
緊係留名支持下

樓主推到幾多

巴打勁野

好勁

留明

試試

希望燈俠唔好入黎

樓主十二點前出
唔洗對埋尾

盤先要睇尾
你唔見我通常都係半場分勝負

其實係我懶訓 起唔到身

新手lm支持

大師 之前睇你個post都執到啲

6. 巴塞半和+0:0

跟

半場波膽0:0?

熱刺個場點睇?

今日又係度岀下水先
益下巴打幫到人先可以贏到錢

尋日你fatfat
好勁

琴日跟左十蚊 今日再跟！

一場半場好彩姐 大家都有得贏就好

想學野
半場呢類點睇

巴回到仆街

[0/-0.5]

Allin $10

唔訓都要等巴打

呢兩場都鬼鬼地所以又係睇下波算，留力晏啲嘅

開波

仲未有無 我拎2萬跟1跟

我搵場重注 燈下先 我被人譽為燈神

跟左又輸

廢陣都入到你 自己諗

下場買咩？ 想追數

韋斯咸

半場

留名

又收錢

中

準撚到

跟左1K!

樓主下場買咩

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2
4. 艾拉維斯半客 cashed
5.阿仙奴+0/0.5 cashed +全3:0&3:1(廢J)
6. 巴塞半和 cashed +0:0(廢J)

樓主有料到

好正 今晚再黎多炮？

熱韋個場點睇

7. 熱刺1.5半大+半1:1全2:1

gun1.5半大但波膽怕怕

跟哂

樓主堅料
BTW岩岩買左半和0：0無買半和 柒左無錢變

跟晒10蚊

樓主諗住上到幾多k

乜柒都gun

狗會唔派錢點買呀屌

熱狗半場大細應該會死好多人

0:0都唔定...

一跟就豬

Same

難了,西咸死守緊

斷了

半場有一粒都偷笑啦

Kane plz

足水半細

訓先 半細應該無問題了

一跟就豬 好彩細注

半0全3

即場點買好？無入球

上左熱門就出事了

哈哈熱狗

半場開無耐補左角細9.5，感覺好穩

0:1

好彩補左300 下一隊客 補返今日輸果d

咁博

比人黑

8倍

抵中啦,一腳射門都無都中

宜加希望-4c 開到

熱狗禁住黎屌都敢買

呢兩場韋斯咸都幫我反底
上場又係買左下一球+主反cup 7倍

-2C

WA DIU

1:1

兩球世界波 son 鳩左成場

求入多粒

求主反cup 2:1中返個膽

唔理邊邊 同我出力屌入網ok?

希望開到2c 熱再入一球大家都可以開心 雖然我無買膽

same same

－1c ！！！！！

9c完 大家開心

ok

好感動

買2:1 無買1:1

－1 c

補左和波都贏唔夠今日輸嘅

一跟樓主就豬左3k

8.5s cashed
睇到心都離

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2
4. 艾拉維斯半客 cashed
5.阿仙奴+0/0.5 cashed +全3:0&3:1(廢J)
6. 巴塞半和 cashed +0:0(廢J)
7. 熱刺1.5半大+半1:1全2:1 (廢J)x3

下場努力 有負各巴打
另外注碼要平均

老老實實，如果長贏嘅，大家都唔洗做啦，自己量力而為，總之輸咗唔好發爛渣

一搭就搭沉左樓主船

又係多人跟就開始豬

開始豬了

連豬3場會自動消失 無為害人

出盤仲好啦

我都po下飛先 希望成為2018穩陣外快

每日執幾百 每個月多皮幾野洗

過關困難高
所以我通常買單場高賠 一場過

我都po下先 多謝樓主
Ps 熱刺果場瞓咗冇跟到 唔係都會跟埋

手動留明學野

頭先睇返原來買錯咗巴塞半場1:1
7.5倍

本幾多？

買咗50 only

150半和 50膽

啱
必贏仲洗係到岀水 ？

多謝兩位巴打見諒
1630前出水，另外波膽都係唔落紀錄
細細注買算

起碼準過b gor先

有向都係有風險嫁啦，必羊就唔係賭啦

就算再勁既人都唔係神
樓主連到6勝我覺得已經係半神
只怪自己跟得遲 樓主加油

人走茶涼
冇b哥做起個post 邊有地方俾你地屌波

我話賣料哥個啊

咁當我搞錯

同埋果條友係自稱b哥 是但搵個出水命中都過高佢

唔好搞臭b哥個名

betting gor我好尊敬佢
佢真係有文有路

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2
4. 艾拉維斯半客 cashed
5.阿仙奴+0/0.5 cashed +全3:0&3:1(廢J)
6. 巴塞半和 cashed +0:0(廢J)
7. 熱刺1.5半大+半1:1全2:1 (廢J)x3
8. 西悉半客

小注客主2-1。

已跟 加油

跟左

冇問題的
賭邊有必勝，巴打又有心出免費料
絕對支持啦

Gun咗

你咁賭法 遲早都跳 呢次唔跳下次都跳

半客係咩意思?唔識野sorry

買半場客隊勝

半場 客勝

真心建議你上馬會網睇多d先賭 買咩都唔知就跟遲早出事

0:1 45mins

全世界要貓叫,好不安

挪亞方舟

跟左樓主少少，輕鬆睇波

唔好賭啦

zhong xi
重心

跟左少少睇波

食住譚支持主隊

同路

05-01-2018
16:49 讓球 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.97 $5000

$5,000.00

買單雙啦你

你自己講完有無笑到

跟唔切

大波已死

半客都窄⋯⋯⋯

大家一齊揸緊個信念

多數一多人跟就仆街

搭沉船

澳假乜都有可能

所以買左半和

1球啦

Hahaha

GOAL!!!!!!!!!!!!

買反cup

Goalllllllllll

好橙

等合理時間買少少cup補飛

半客等收錢

希望半01 全31

射得好靚 可惜

下半場先反cup

gun左客主

支持

半場咁準
有咩心得

樓主堅有料

完左先問

仆街 反cup都落飛 痴撚線

0:2 半場pls

樓主話容
客主

貓叫的確禁住屌

咪又係比人入

4.05再落到3.75 想吊多注反cup都吊唔落

買左50支持客隊 留名睇反cup

365 做緊4.75 狗會做3.75反cup 不了

我寧願追下一隊入球

狗會派左人黎mon po

60分鐘未入就吊多注

150蚊買左半大
如果開到 半場買一半2:1 一半3:1

easy job

隔離post個戰神同樓主同一個人 ？

出d水一樣既 半客全主

最多俾0比2

噢

好野0:2 跳得

輕鬆下盤!!!!!!!!!!!!

Cashed

0比2既話全場就要3比2, 未免太睇起獅吼

2球係時候買反CUP

All in左

搞掂

正

樓主好波
等睇完場1:2中埋波膽

唉

準備入

入波大 -1

主盤誘到仆街

屌 啱買完客2 10秒後入咗

半大 nice

半客+半大

仆街主隊, 引左我去買佢

11倍反cup haha

All in 左依3日贏嘅買主

又中

2:1波膽crashed

樓主

駁唔到，但betting又比盤狗蛇準，咁後者收皮不無原因

樓主真神人

澳假 all in 4:2 60 倍

3.45

屌你，反cup 11.5落飛急撚到 1分鐘唔夠得返9.75

3.40

樓主加油

11.5入左
必勝

多謝樓豬,無跟半客,跟左NG 客

0:1 咪好囉，買左客主，點入三球

3:2 4:2all in?

澳假

人人好似某啲蛇幾個account推水？你睇唔睇得透？

下場開始跟
美國撚留名

澳假4:2都得

試過下半10分鐘NBA 4粒cup上cup

最叻係你

2:2啊

3.5細

一多人跟就會沉船
尋晚熱刺

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2
4. 艾拉維斯半客 cashed
5.阿仙奴+0/0.5 cashed +全3:0&3:1(廢J)
6. 巴塞半和 cashed +0:0(廢J)
7. 熱刺1.5半大+半1:1全2:1 (廢J)x3
8. 西悉半客 cashed

樓主好波

好波，加油，下場澳職mon實

樓主好勁

On9馬會係咁落飛
365都無落過

主下半場反CUP 要套而家就好套

跟左幾日，成功反cup馬會thanks

即場買咩

買左客盤

直屌最後贏返黎啲錢反cup算

唔好吹奏樓豬啦,一陣斷一兩場又比人屌

吹唔吹都一定有呢d人存在

買左主cup

留個名先

樓主今日夜晚會唔會出

希望樓主唔好俾人屌走就真 一輸就成班人出黎 好似有人逼佢買再輸身家咁

買主cup

係咪可以買定3.5 b

賭博冇必贏
大家唔好輸打贏要

已入主cup

信樓主

硬係形住會有紅

留名睇反cup

如果真係反cup 就神話

澳假又唔係未試過

有機會

即場個大波有3/3.5中位數會唔會太筍？

輸兩球好難, 仲要係獅吼呢隊, 禁住人屌都比人入兩粒

主ng

完左了
有咩心得

樓主澳職有無心水

召喚2:2劇本

會唔會反cup成功呢

4：2都得

如果佢假波

貓叫好撚好笑

反cup

貓叫係咪收左錢

有名你叫 貓叫 主場都廢撚到

All in 客

落左2.5b 等收錢

13射0中

等豬

Cup未

大波-1 唔係半大全細丫

大家信樓主 一定客主

中撚晒伏

屌佢老味有冇廢到一球都入唔到

一早買左平手主
最後見轉盤-0.5心知高水引主

咁都無2.5大不如死咗去？

和波格

又輸一場 個大死得好唔抵

橙

之前丁次對賽，下半場九次有波入 ，又破數據

客？

2.5b 都開唔到玩鳩我咩

主已死

又串

腰斬更好

半二全二 一粒都唔比埋

同巴塞一樣

主比粒黎好喎

佢cup 唔到仲會攻？

主太多傷兵 主場有平手已經好好

差d俾人剝光豬

主都唔知踢乜撚野係到 主場 對唔對得住fans

半二全二食撚屎

2.5b都開唔到真係

整夠14角啦屌你老母

12 達陣

但你買咗入球細，就無謂買主了

16c 完場

無入球頂住

主差d 入

屌你老母手球唔吹

無原來

拖時間

有入？

唔好嚇我老人家

半二全二 屌你老母西

屌你老母

奸奸？

佢打錯字

屌，下場allin 3.5大，唔撚信兩場都細波

等樓主再出水！

要有

2018阿德一定得
佢可以爭第2

11.5b 第二場

屌爆佢

身體力行跟

7點All in 角大

你中派一分八比我ok?

讓球 星期五 2 珀斯光輝 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
客 [0] @ 1.87 $3000

殺呀

14.5b

有強姦無局賭 澳職正仆街

Jump

唔明

牛口非

細細地玩下

明明張相好地地 但貼出黎好蒙

同路 殺佢老母

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!!!

goallllll

好撚輕鬆

屌 想買大波就入 慢咗1秒

屌1c都未有

角大已死

殺呀！

阿德

屌

上場睇中11.5b無買就中
今場11.5b含得

上次個日本妹呢

冰封角pls

即場ng係咪入左即派

On lun9

哇過埋龍都唔入
有暗湧
補一補主NG

唔係 第二日先派

角都係即場好d 依家9.5b都過2倍

角細

上半場2:1

補飛買角細啦

依家得d 8.5 9.5點補得落手呀

8.5高水入喇

仲話澳假 廿分0c

9 10 11c完我都含得 風險太大 no la

9.5s 1.88入左

2場澳假輸晒4日贏嘅

一跌到8.5就入左

等陣跌到6.5

阿德唔撚刷角架

贏就得

25分鐘0角

岩啊

2.8

買左2.65

test

中左派我

半大已死

2c

澳職半4全11好出狗阿

角球

啊德水泥gel

放心出街 gel到實哂

肯入波未

細波

gel 客啦

細角

0：1完is ok

0-1/0-2/0-3
入哂貨

your name

半大呀屌

Ok 接納！主追和比你

Mola mola半大

冰角

與sam 同路 感覺真爽

個個都係哩個POST屌波

主ng 主ng

愈黎愈不安
清潔龍攻極唔入
下半場CUP味濃

請問樓g今場有無買

角細派錢

Don’t gel ok?

大家點睇利打愛華

上場重注2萬 即時收皮

上場買乜

無。等即場

。。。。。。。。。。他媽

無入球

我戶口1舖清 我睇你地點買 再出去馬會買

俾書包燈走個半大 空龍都唔入

原來幾多先

單刀過埋龍門都唔入個下真係

gellll

0-1完

主追和幫幫手先

冰封角球

我本身8千本 上左2萬 再1舖清 而加可以話係輸8千

阿德D波好西,細波細角

主隊攻勢

推晒樓主頭先場半客落去 變冇輸贏

我感覺上利記贏1比0

細gel得未

光輝反Cup一世球迷

冇入球cashed

主隊垃圾到

我諗緊買5買半主 2500蚊all in

4.5細 穩過抬炸彈

5LLM

下世先

等3倍主NG

我2倍入

兩隊都好廢

一係冇入球，一係主入
點都唔會係阿德入

阿德兩粒一定得

阿德俾人cup啦踢到咁柒

入完第1球,兩隊妹足咁耐

好波

0:2

正 買左客ng

我屌

一鋪清 又要等下個月

識買了

呵 等唔切就入左

燈左

跪地求連十角

黑仔到 岩岩買完無入球即入球⋯⋯⋯

無入球仲有2倍

再追

阿德三粒一定得

主追和算啦，唔望你反Cup啦

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2
4. 艾拉維斯半客 cashed
5.阿仙奴+0/0.5 cashed +全3:0&3:1(廢J)
6. 巴塞半和 cashed +0:0(廢J)
7. 熱刺1.5半大+半1:1全2:1 (廢J)x3
8. 西悉半客 cashed
9. 珀斯@3NG

1粒都無啦廢到咁

兩隊其實都好撚hea等完場咁
d波好慢

開大啦仆街

主26號廢到

上呀！ 主！

又2粒開細

細波細角 踢咩呀

無角已經睇唔透

買左2000角大想追返上場 哈緊要

1 接納

7585 角球大細 星期五 2
珀斯光輝(主) 對 阿德萊德聯(客)
角球大細
細[6.5]@1.15

$ 20.00 $ 20.00

主快手入番粒比我食兩注

主試下入一粒比個假希望我

all in 無入球收息

息都無😂

03

樓豬勁

主垃圾到

咁樣03

屌你柏斯係咪ON9架個龍

痴撚線

仆街0:3 豬左$50

笑到痴線

做乜9

入左8.5慘過食屎

食唔到兩注好撚嬲
屌

正，食兩口

下場 比埋 準備訓

咁都唔Foul

睇Vcr啦仆街

g持

我點解唔聽樓主講

師主你冇事嘛

個龍自己ON9甩手冇辦法
蠢過閪

Thanks

咁樣撞到都無辦法

派粒膠比球證先

半格頂著

重有粒WO好似

無入球cashed

無4球

2018都係阿德

刷角先啦

主隊主場踢到咁

個龍門仲要俾人嚇傻左咁撚樣 甩手

光輝太弱

大家等1點啦

主隊輸緊01果陣都知會比人大炒 輸緊仲可以hea踢 成隊冇身位係度9斬 仲要有chance都把握唔到 抵輸兩場大炒

輸1500

下場意甲有冇ching有心水

專心啲專心啲

Allinnnnnnnnnnnnnnnnnnn

已存5000

其實已經買左

等唔切一點呀

買咗咩？

基爾禾半和
2k

Gum 80$ 戶口淨番10$

Allin 跟

跟左
支持樓主

國米果場有無咩睇法？ 樓主

半和? 不了喎 半客喎

Same road

不了 半主喎

等睇一班傻仔跟水輸身家

唔講以為我啲錢你有份

關你撚事咩屌你老母死全家啦 我怕你死前果日都無人肯因為你既言行而投資落你度 唔好講錢 可能信你/認同既人都無🤣🤣🤣 傻鳩

又黎世紀巨艦

不如唔好賭

基爾禾2.5b？

hi

攞呢場黎過關

支持上盤

上盤

不了喎 半喎喎

1 接納

7597 第一隊入球 星期五 3
基爾禾(主) 對 烏甸尼斯(客)
第一隊入球
客@1.80

$ 10.00 $ 10.00

同路

肥鳩

支持上盤同路

烏

烏盤

全力十卜客隊

角大

diu

半和

咁快輸左

屌你烏雞

下盤easy cashed

烏雞快反cup

反手PLS

半大@2.8有機

客隊上啊

gchi

我就唔信輸啊 bin c 囉

真。下盤easy chased

咁快

20 我點反手啊

烏雞

係咪玩野啊

半和針

半大2.8

CHING正手定反手

針

補飛收工

正手 利申買咗200

20

365 同馬會都停左
乜事

會唔會唔計入波

var

炸

追和呀

屌炸左

鬼影變幻球

咦咦咦咦咦

追和呀！

一係1球
一係3球

半大無記錯好高倍

追和先
下半場先輸ok?

劇本
仲諗住補埋收工

主隊禁住屌 客點cup

屌照補 訓了

上盤一定WIN

CUP係300%的波

BYE

咁都得

計哂分波都開埋都可以減返一分

VCR好野

其實睇完var都根本無越
假波味

ching 我地真心同路 我唔係反手

跟ching買

On9計曬分都可以冇撚左

要左11.5

巴打有無link

下盤一定順利開出

即係假邊瓣？做到入球細？

一球到尾

出水變左波Po 笑撚左

真波po都冇人架啦 上年18號開到依加都未爆

假邊我就唔知
但佢啱啱replay完都好明顯無越位
但又照吹

客隊仲係0射 我就睇你點cup 下盤easy cashed

屌比返球我呀

龍門傷左

HI

周圍都好悶

俾個半和先啦

三十分鐘零射

半和先

𨳒你個老母臭閪
我個半大

其實烏雞知唔知要射波先可以追和架

半和呀屌

好似炸撚左2球 明黑鳩你
凍過水

烏雞我屌你老母入波呀

半和！！！

烏雞沒進攻。點入

係囉點解唔集中一個屌波 咁多小圈子...

1001

屌 1-1

屌你老母烏雞要唔要追架仆你個街

半和!!!!!!

唔係2:1 就係1:2

玩撚完 炸撚完主 就比人反

半和，跟咗，多謝巴打

烏龍

頂撚住呀

都話咗主第二球炸好假

咁假？

有種CUP埋

真係假波

烏龍波都中
笑到缺氧

真係等比人cup 明黑鳩你

龍門捉唔實個波

仲要追和戈球係烏龍來，好撚假意甲

反Cup埋佢啦

頂撚住

意假

係個肚度拎返出黎 痴線

力頂

All左最後500
真係可以唔賭了今個月

直接吹完上半場啦

個replay仲要格硬show助跑緊出波個野越位
一拉到出波個野睇到無越即刻cut咗

反Cup plzzzzz

求其搵隊入多球

主隊比球證迫害

樓主咁係眼光好定運氣高

黑哨烏龍都算到

平安鐘

樓主真心癲

你老尾呢場假撚到
計埋比分都話炸
之後臨半場烏龍
意假

有內幕

多謝樓主

樓主今晚仲有冇

主隊2:1完啦好嗎

不好

又反手

no

下半場主入多粒

樓主好野

樓主真係癲架喎
係咪識奇門遁甲定算培羅

半場全中
有咩心得

半場入球大左
兩隊咁入得
咁樣買有無問題

利申:新手

1 接納

7616 下一隊入球 星期五 3
基爾禾(主) 對 烏甸尼斯(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.46
客@2.30

$ 50.00 $ 100.00

唔好問
跟就夠

樓主勁，cashed

上水啦屌你老母臭系 半主半客雙勝檢多少 派哂呢度咁多傻仔啦 撚樣 個名都鳩過人

平時我都係睇下同d人同唔同路好少留言
依個post真係有神快拜

真係勁到一個不可思議嘅地步

ching 兩球都係主入

佢話有內幕我都信

1. 西布朗1.5大即場 cashed
2.曼城半大 cashed
3. FC 半和+1:1 cashed x2
4. 艾拉維斯半客 cashed
5.阿仙奴+0/0.5 cashed +全3:0&3:1(廢J)
6. 巴塞半和 cashed +0:0(廢J)
7. 熱刺1.5半大+半1:1全2:1 (廢J)x3
8. 西悉半客 cashed
9. 珀斯@3NG (廢J)
10. 基爾禾 半和 cashed

感覺就快煲緊李城4:2 2.0

樓主加油BTW

樓主真心勁

受小弟一拜

樓主依家馬會戶口有幾多

神啊 聽日去借財仔allin

咁假 買2k直屌客

樓主係咪有劇本
上半場形勢 客完全被禁屌
咁都開到半和 好難以置信

先炸後烏龍
真係望住個半和開

Agger 淨係尻斬

賭波唔睇勝率就死啦

樓主呢啲勝率先係有料到

因為書包屌左主下一隊柒頭 佢屌埋第3粒 準備1:2

又係勁人，半和隨時00，巴打好波

不過都提大家量力而為
唔好見樓主神就allin
一齊開心贏

真係屌佢 我買左下盤
希望佢今次有剔

用樓主幫手嬴嘅錢追咗 3:1

今晚仲會唔會有

佢要反手燈中返自己條客盤

請教樓主
主廢客勁開主讓平半到最後掉轉埋個盤受讓平半
誘人買客隊定開盤讓多左主贏呢

有無需要開post 2?
10場中其實大家有跟又識控制注碼
都一定有收穫

仲出唔出心水好
一陣抄幾場 實比你地bin c

半場前五分鐘有冇嚇到鳩都縮

聽日入錢跟樓主

支持巴打！

樓主可唔可以講講心得

出啦 靠你開飯

開唔係問題
不過你爆果日會有好多人陪你死

十幾分鐘叮咚諗住收錢
點知
屌到40分鐘先收錢

G持
賭博涉及風險

派我ok？

呢個po除左係巴打你出心水
仲比大家一齊傾下波
絕對要開post 2

岩
開番個利申
千叮萬囑提番人唔好太reckless咁跟你

咁又唔係話你一定會中既
只不比其他人準d姐

推落去先，睇走地似仲有波入
最多輸一半

盤既野要請教盤蛇
麻麻地鐘意玩盤
半場一來高倍一來快cash

支持 死跟

開啦
實有贏有輸嫁啦
唔控制注碼 之後屌你個班友唔洗理佢啦

我都係咁諗
但係睇得唔準

驚西咩 啱先有條友想bin 但完半場前佢老母比我屌左兩鑊了

半場主客和有咩心得

樓主開2

後悔太遲先睇到

lm等post 2

支持樓主繼續開post

LM支持

好多生面口